巴菲特明顯係一條過時廢老

條友根本好似其實美國精英同中產咁當個病毒係冇料到,晨咁早就一野重注落airline 度...一陣搞落去唔止坐幾年蝕晒時間成本,分分鐘破產都似。

Source?

他買DAL根本想死,玩在airline吾破產算好

人哋千幾億現金落1億，咩重注

人地出小財引你入命

本多終勝你點跟都係死

買DAL一注獨贏就係睇中DAL財政狀況最穩健
如果今次武肺喺美國大爆發好可能有其他航空公司破產
到時DAL變獨市生意

小注2 DAL JUL put, 暫時50%up 左

同意

同意樓主
想跟樓主學野

佢賭緊人類會打得贏肺炎然後浴火重生

買4530萬usd變左一注獨贏？
0.453億/1280億 = 0.0353%
姐係當你有一百萬買左353蚊

恥笑巴菲特....

巴菲特都係廢老

廢老應該仲有大把現金溝貨
廢老同大家唔同嘅就係佢好有錢
佢隨時溝到個市升返都仲溝緊

你，不會投資？那你有想過巴菲特幫你投資嗎？

本多終勝

感覺到佢千幾億cash
溝溝下又首富了
佢啲錢先係錢
其它都係靠單一公司股票帳面既財富
其他基金近年跑贏又點
佢玩緊係另一個遊戲
防守到熊市又賺大錢

笑鳩佢多cash嗰啲人去哂邊?
揸千幾億cash近年都仲有平穩回報

調轉黎講全世界睇佢頭，佢一日唔郁手落注，減現金比例，一日牛一都未到，其他芬佬都唔夠膽大大力。咁多cash轟落是但一隻market都升。
利申，咩都唔識9upper

人哋同Bill Gates 好老友之前先捐錢畀bill gates 搞天花 eradicate. 冇可能咩都唔知